
                      "Es cierto que hay una gran cantidad de actores que pueden coincidir con Hill y Tatum y hacernos reír en una comedia, pero es la curiosa conexión entre estos dos la que hace que pasemos un par de horas muy entretenidas en el cine".
        
            